睇到原來Yahoo D留言可以同兒登比較

同樣都係盧凱彤自殺身亡，但兒登都只係講隻斷腳。而Yahoo到
就個記者只係講個妻字，D留言就好似佢係殺人兇手咁不斷咒罵佢和同性戀，仲癡線過連登仔

好心你啲垃圾片就摺埋啦

高質片

點解你要成日放條洛克人7出黎？

想問係講咩的？

利申:打死都唔會睇

用黑暗力量支配洛克界

咪代表左係同一班五毛狗帶風向囉 屌你老母

同連登一樣